想搵對鞋

同呢隻涼鞋差唔多 不過啲帶變哂做粗繩
牌子個logo印象有少少似Gregory logo
有冇人知咩牌子

屌你老母留名

好撚柒
再加埋d死人指甲油

( Show Blocked User - 屌你老母👩🏻 )

suicoke

好睇過上面嗰對萬八倍。